iPhone 8同se有咩關係？點解iPhone 9=se2？

Apple出新機改名真係世界級，the new iPad之後叫咩名？已經無跟。

都未出

其實嗰部機唔係叫「the new iPad」
只係第三代iPad取消咗數字命名

novel Coronavirus

都未撚出
SE 2同9都係啲人作出嚟

原來打爺仲有上連登

新型iPad
非典型iPad
IPAD-19

the new chi na virus pad

班友FF

下代是咪the new iPad 2 ?

都話「the new iPad」唔係正式名稱
官方名稱叫 iPad (第 3 代) / iPad (第 4 代)